一人N個中學老師花名

淫曾
大舊石
綠藍兄
好撚樣
傻豹
哆啦A夢
胖虎
小夫
高達
鐵漢
導彈
快感
吳老太
Hei梁
弱智輝
伍狗
石頭魚
飛馮

推

禽獸英

嘉佩讀做交配

大頭東
LED博士

個老師到底做啲咩

咸濕圖書館

Kendra sunderland

牛肉丸

肥施

好大波

胃酸
BBC
鬼鏈

諗唔到

勿相認

鬼鏈

靚雞 某東華三院中學

生命麵包
老處
地理老母

車震輝

鴨嘴獸

呢個好笑

勿相認

龍爪
鳳爪

楊老妖

勿相認

大炎sir

大隻麗
禿劍
百變小櫻

求相認

大閘蟹（講野會噴泡）

滅絕師太
木咀輝
淫King
3 o'clock

千年樹妖

以前鄧𦘦堅有個呀sir叫keroro（佢姓韓），而家去咗陳樹渠教，希望陳樹渠嘅巴打繼續叫佢做keroro

肥叉

黃光棍
老鼠關

肥馮
翁狗
喪坤

石內卜

魚蛋黃
白粉胡
呀萍

推呀

仲有石內卜

菜頭

徐副校

DT佬（盧）
大口謝
Bio Chan
Bio Leung
Chem Wong
肥佬黎/AV黎
摔碟玲
唐老鴨
Home E黃
文刀甲

梁毛

相認 舊靚雞門生

呢個真係改得好

仲有好多 何b仔 車王莫 鼻屎lee

五香翁肉丁

摟屌鳳

教英文？

似英女王
銀樣

聾鄭 ＠某東華中學

唐狗

光速

狗蔡
侏儒
鳩胡
死神
李無良
哨牙陳

淫ho
以前個後生大波英文女miss
成日叫我地出去企佢隔離(佢坐係道)睇住佢改我地啲功課，之後就借啲意抆開個3領俾我地睇對波

沙田？

譚仔
叫左好多年

古惑龍

阿凡達

爆lin

小MK
米奇老程
勿相認

Av廣

滅絕師太....

嘩屌

plk?

推更多人入嚟

大方
肥膏
泥馬
你露眉
扯旗小王子
七叔

X狗 全部都係狗死教畜

純粹啱音

肥標

勿相認

音爆彈

屯門 ?

肥龐

黑白（英文miss）
有冇同校巴打絲打

後門喪雞
高火
觀塘沿線

睇到頭兩個名已經知係校友，一定差不多年紀

河童青蛙

洗胃靈

可惜教教下冇教

淫邱
肥楊

absent wu

東華？

癲狗輝

間間學校都有

老虎狗
哨牙x
姣雞
花王
RJ
巴斯光年
Michael Jackson
三個小生
周筆暢

勿相認

河童
方杖

金魚江

雷射槍

提子

繼續推

同學

何B

勿相認

公仔面頭
多啦a夢
禽獸蓮
what is zero

胡sir

流膿
蛋撻
戇豆 （Mr. Bean）
肥孚

勿相認

大屎忽

姣婆周

方包鄧
三文魚
猿人
小智
側田
哈比人
大波張

勿相認

禽獸芬
腸胃炎

薯ho

Danger

笨柒
甜筒輝
薯條
大水
鄭東
大隻張
方狗
矮鄧
腦莫炎
葉伯
多鳩如

飛天蝙蝠
老頑童
妙手書生
馬王神
南山樵子
鬧市俠隱
笑彌陀
越女劍
九指神丐

勿相認

屯門某東華？

步驚雲

埃及妖后

mk妹

八方錦雲集

大波lam

飛機陳

㓋尻毛

波子
（兩三級樓梯咁落）

大波蔡
禿朱
Kai鐘
宅男
Sam Lee
廢盧
AV Wong
差佬

坑渠學校黃巴士

鐵拳勁

謝狗

墳墓晶

紅太陽/貴婦

大口馮

米奇老程

豬籮

推推

霍狗

大麻成
屎眼光
淫魔蔡
大賓周
腳毛正
大陸尹

雞黃
豬ho

冇得諗
小波菜
低能豬
冬菇亭
周周長
灣鳩
鐘老妖
milolo（發電機）
花師奶
顏射竹

太多唔記得
相認吧少年

法拉利
胸肌

勿相認

地理魯媚

475

紫妖
勿相認

R賓周

老師姓余叫魚柳包

馬尿輝
蛇仔明

美腿摸絲

畫王

大波怪

淫婦
傻強

巨人輝 米六都唔知有冇教pe

李志勇者王

勿相認

石內卜。上過新聞

發現好多學校都有老師花名叫石內卜

老公豬

細龜
老瘤
意粉
阿Bob
mk峯
勿相應

呀Ming條冚家拎

拉筋

巴斯光年

真係好撚似樣

楊巨強

A叔

天滅符佬在即
符氏霸權將亡

王晶

火雲邪神
河馬

勿相認

相認

老梁
騎師
紫妖

av lau

阮兆祥
大師兄
咖非貓
合金鈴
蕭蕭
朱古力波波
禿鷹

肥Lo
King Kong
史林
有冇人又係讀呢間中學

腦膜
豬黃
大楊
阮仔
達衝
禿頭幫幫主
禿頭幫
勿相認

ShSh 仙遊咗

基基
相認開始

愛恩斯坦

馬記？

四仔漢
洪爺

山並

牛雜銘
打關 打梁 打袁
雪櫃
老妖
打靶佬
青蛙
秀i
小新
肥蟹

Jcgss

冇人同我相認

小紅帽
方丈

長沙灣？

大波Lam

沉睡鯨

大J Yan

禿鷹

喪華

成日西口西面

高瘦平
陳仔
mk
禿頭撚
勿相認

爸爸

沙皮狗
唔要肺

有隻鷹叫蕉鳳鷹

同學有翻啲年紀

辛亥年？

又係同校

碌柚明
安西教練

老黃